{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 넘버25 목포상동점"
    },
    "text": "\"Yanoljabrand - No.25 Hotel木浦上洞店は便利で感覚的なホテルとして販売されています。 このホテルは、いつでも出発できる最寄りの旅行先を想像させる場所です。 客室のデザインと空間は、日常から離れて休息を楽しむのに最適化されています。 No. 25 Hotelは木浦旅行の楽しさと大切な思い出を提供する木浦上洞店です。 このホテルは木浦の中心に位置し、旅行、ビジネス、外出などあらゆる理由で訪れるお客様をお迎えします。 チェックインはキオスクを通じて便利で迅速に行われます。 No. 25 Hotelで日常から離れた休息をお楽しみください。 客室の内部施設としては、横になってすぐに気絶エースマットレス、65インチの超大型テレビ、コーヒーやドーナツなどが提供されます。 ホテルの規定ではペット同伴入室は不可で、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 追加人数は追加料金が発生する場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 客室の利用規則には客室禁煙、ペット同伴入室不可、未成年者出入り不可、家族でない場合は男女同室での宿泊不可などが含まれます。 客室の内部施設としては、ユーチューブ視聴、スタイラー、エースベッド、羽毛寝具類、65インチTV、ウォッシュレット、マルチ充電器、Wi-Fi、ヘアドライヤーなどが提供されます。 フロントおよびその他の設備としては、各階の電子レンジ、1階ロビーのコーヒー豆マシン、電子レンジ、氷製氷機などが含まれます。 駐車場は内部と外部を別途に提供し、先着順クーポンが大量に配布されています。 予約してクーポンを適用して割引を受けてみてください。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店は便利で感覚的なホテルとして販売されています。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室のデザインと空間はどのように最適化されていますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室のデザインと空間は、日常から離れて休息を楽しむのに最適化されています。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店はどこに位置していますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店は木浦の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店ではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店では横になってすぐに気絶エースマットレス、65インチの超大型テレビ、コーヒーやドーナツなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店ではペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店ではペット同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店では払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店では払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店では料金に変動がある場合がありますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店ではオンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店では追加人数は可能ですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店では追加人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店では身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店では入室の際に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店では未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店では未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室利用規則にはどのような内容が含まれますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室利用規則には客室禁煙、ペット同伴入室不可、未成年者出入り不可、家族でない場合は男女同室での宿泊不可などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店の客室の内部施設としては、ユーチューブ視聴、スタイラー、エースベッド、羽毛寝具類、65インチTV、ウォッシュレット、マルチ充電器、Wi-Fi、ヘアドライヤーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店のフロントおよびその他の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店のフロントおよびその他の設備としては、各階の電子レンジ、1階ロビーのコーヒー豆マシン、電子レンジ、氷製氷機などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "No.25 Hotel木浦上洞店の駐車場はどのように提供されますか？",
            "answer": "No.25 Hotel木浦上洞店の駐車場は内部と外部を別途に提供し、先着順クーポンが大量に配布されています。予約してクーポンを適用して割引を受けてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 917
    }
}